\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\title{Rental ON the Fly}
\author{
  Alessandro Ghedini \texttt{alessandro.ghedini@studio.unibo.it} \\
  Beatrice Betti \texttt{beatrice.betti3@studio.unibo.it} \\
  Gaber Ayoubi \texttt{gaber.ayoubi@studio.unibo.it}
}

\begin{document}

\maketitle

\section{Abstract}

Il progetto RONF (Rental ON the Fly) consiste nella realizzazione di un sistema
distribuito per gestire una rete di agenzie di autonoleggio.

Il sistema permette ai clienti di noleggiare e riconsegnare auto di diverso
tipo, con diverse opzioni, e in diverse agenzie.

\end{document}
